[IQ題] [益州西蜀] 知唔知邊四川最出名既野食係乜？

答案係曲奇
因為fortune cookie

認同請讚好 多謝

善心打破0回覆

唔知你講乜鳩

好尷尬

Fortune啊 四川啊
咁撚蠢

。。。

點解係fortune cookie?

你都好撚tune

Four川

我夠知
問題係點解係fortune cookie